WHO為武漢肺炎正名為COVID-19

奶共WHO黑鬼宣布支那肺炎叫COVID-19
暫時無睇外國新聞唔知佢會點讀
不過我都識讀19
所以英文差既我會暫時叫佢做濕鳩支那肺炎

COVID-陶傑

China Originated Virus In December 2019

陶傑下海

China Originated Virus Is Dangerous - 19

繼續叫武漢肺炎

中國肺炎